連登完爆dcard

是咁的，之前去維園年宵有個咩dcard出黎擺檔，介紹自己有個app有咩抽卡功能，可以識下朋友，咁好奇玩下啦，諗著咁盞鬼啊，抽卡抽左好多次都係其他學校嘅人，間唔中都會有同校嘅，不過最好笑係要兩邊都要送邀請先可以傾到計，咁我宜啲毒撚係咪註注定唔洗識朋友啊。下！

唔緊要抽卡可以能係佢地附加功能，咁諗著試下過app睇下咩料，一開見到有個咩港澳女生版，仲要唔俾仔覆嘅，即係點啊？女權撚出沒嘅意思啊。

商量下點殺男人

心機婊

婊你老母咩